NBA Live 18 Reveal Trailer - The One

You are the one , follow no one. - James Haren

大家會唔會買？好似幾正，系統應該會沿襲FIFA咁隨住升級/行為去提升能力值。終於唔洗比 2K 撚狗咁撚

兩隻都買保平安

Intro :

首先要真係出到
年年keep 住先比到2k 壓力

Trailer 都有埋緊出到啦 啱啱係E3發佈

唔出埋pc/switch
冇機玩

推

Switch機能應該唔夠

點會唔夠2K個D連手機板都有啦
係縮水縮成點啫

4舊水買隻手機game會俾人屌死

以往nba live, 或fifa
取向自由輸入，即輸入後即時反映動作

而2k取向限制輸入自由度來令動作自然及合理

各有好壞

點會出隻縮水版無遊戲機度

畫面縮水唔叫縮水？？

動作生硬到

我意思係變手機版果種，完全唔係同一隻遊戲

會唔會又出現耶穌架

咩意思？

想當年

Trailer都好信 傻既
等出完睇人地玩點先啦
2K就買硬架啦

2K年年都出屎

2k而家連my career都逼你課金

11出mj之後越出越屎

咪係，完全違背曬運動遊戲果種樂趣，有乜可能要一隻升爆既神射手仲要練罰球。 NBA LIVE 淨係個升能力制度用返FIFA咁已經贏撚曬，真育成NBA

改到完全唔撚想玩

玩返16